［求教］點解踢波斷腳無人屌，玩閃卡敏感俾人笑

高連登仔真係雙重標準
咪又係興趣

收聲啦死肥婆

肥婆是原罪

都係無人回應到雙重標準既問題

踢波斷腳

踢波條友本身斷左腳？

你而家柒到敏感 腫 肥 都分唔到
仲好拉踢波斷腳黎講

踢波斷腳個主持會唔會問你
啊 你係咪斷腳啊

肥婆連logic都冇

死肥閪##fatc

問得出呢個問題証明你都無撚腦

又係你隻肥閪
斷腳關你天生咁撚柒肥撚事咩

D脂肪塞住左個腦係咁上下架啦

死肥婆

肥婆

肥你可以話係敏感紅腫
笑撚死